開始後悔搵ptgf...

上星期第一次試呢啲野，個陣覺得好爽好刺激，但呢排開始出現生理問題

你有咩問題

文員仔挑選哪位

咩問題

P牌幫手推

係連登見到啲雞蟲中性病，真係笑撚到我死

肺炎？

好似有少少感冒，下面有啲癢

冇咁cheap

調轉咗呀

唔幫襯我

係連登見到啲雞蟲中性病，真係笑撚到我死

太低汁了

中左招?

出名高汁

武漢學生妹？

HIV / AIDS 愛滋病集中討論區 **專家級** (2)

[有圖慎入] 性病集中討論區 42

係連登見到啲雞蟲中性病，真係笑撚到我死

轉玩ptbf囉

點搵？